[RX Vega]又一張礦卡面世

咁多位，可以買炒價啦

班礦工唔係收晒皮啦咩

炒你老母
講起就嬲

又升番

有陣燶味

礦撚死全家
最好燶撚到跳樓

呢個消息對AMD黎講仲勁過佢話張CARD勁過1080TI